利記包皮？ 新唐寧就真

踢前鋒 20場英超0入球0助攻 錫菲聯2千幾萬鎊買件垃圾 想唔降班都難

老實佢利踢都無場好波
水到人落搭都幾好野

淨係記得呢條垃圾炒12碼送盃比阿

利記包皮
利迷最鍾意吹到自家球員天才咁
喺利記嗰陣咪勁囉
一走即刻變垃圾 "好彩賣咗"

話佢包皮係因為樣同髮型似姐
幾時有人話佢好似包皮咁好波

咪拎條垃圾同寧哥比

佢定蘇蘭基廢d

包皮係抽FSG唔會用錢買真包皮

因為自己本身有

蘇蘭基踢英超一季3球 條撚樣0球

同隻solanke一樣

尋晚原本有機會開齋

踢得前鋒 場場都係最大機會開齋果個啦

無人逼你買

寧哥一季三十個中柱 同蘇七踢都唔輸蝕 呢條垃圾拖累植哥

呢條撚樣踢利都踢到柒下柒下
之前又係有個羅斯達吹到新謝拉特
依家唔知去左邊

尋日植哥傳好d就單刀

錢已袋，理撚得你。

利狗明明最鐘意屌柒d青訓
最少連登利狗一出青訓一定屌到開花

又輸5蛋 會唔會真係成季0入球0助攻

而家d物價係爭唔多

你比多一倍價錢都係買到件四十幾場入一球既頓哥

有個中場唐氏樣spearing

得佛地魔笑到最後

Coady?

似係利記水人多
因為好似包左條可以46M回購條款
諗住發發，買返黎2XM，到時利記買番就賺錢

利依幾年marketing
係做得唔錯
青年軍開始吹 吹到班人神一樣

Downing 都叫勁過一排先買
依條撚樣？

又示範係公海點講利迷都得

老老豆豆 我未聽過利迷吹呢件

第一個勁過

無一隊數據既人都洗二千幾萬鎊買怪得邊個

咁公平d講
廿場波真正踢左幾多分鐘先

咪就係 公海鍾意點屈都得 作文咁作

明明笑FSG唔買真包皮 笑尻球會成日吹奏自己青訓
又屈落利子度

有冇相關帖文.

所以賣撚左

英人 已經值10m啦

似乎係睇到佢喺雞湯度入到波仲差啲幫到隊波升班所以買入。
不過布包皮一冇咗Steve Cooper就唔識得入波。

古仔, 費托, 沙比唔講?

公海連美斯，C朗都可以反
仲有邊個唔會反

反球員反球隊唔緊要 但屈尻球迷真係痴撚綫

有名你叫cctoy

人地係保頓隊長黎

舒爾維

佛地魔係Shelvey呀

呢個真係廢撚到仆街
最記得佢仲要永遠都遞手要人傳波俾佢

根據transfer market踢咗860分鐘

標題幾時有講英人?

加埋10場波都唔夠
仲要好多時都係垃圾時間先落場
神仙都冇貨賣啦